軍用菲律賓武術速成！

Sorry
第一次出post
但睇完嚟個覺得實用
係回應緊面對藤條如何自衛

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動